{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69081&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해더테라스펜션"
    },
    "text": "多島海の恍惚とした夕焼けと夜の海のロマンが楽しめるペンションです。 ペンション内では無線インターネットが利用でき、美味しいバーベキューが楽しめます。 アナンティ南海といとこ海水浴場、アメリカ村はそれぞれ車で7分、8分の距離にあります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車可能なペンションでは、全客室で調理が可能で、バーベキュー施設としては炭とグリルをレンタルしています。 バーベキュー施設はご利用時間が9:00から2:00までで、ご利用料は当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用も不可です。 一緒に提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションでは、夕焼けや夜の海を楽しむことができます。また、無線インターネットも利用でき、美味しいバーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アナンティ南海やいとこ海水浴場、アメリカ村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アナンティ南海といとこ海水浴場はそれぞれ車で7分、8分の距離にあります。アメリカ村も車で約8分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiの情報を教えてください。",
            "answer": "ペンション内では無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や時間帯について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設はご利用時間が9:00から2:00までで、ご利用料は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では全客室で調理が可能です。また、バーベキュー施設としては炭とグリルをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用も不可です。"
        },
        {
            "question": "提供された画像と実際の利用施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "一緒に提供された画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できる危険物質やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金が変わる場合があるのはなぜですか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 563
    }
}